Viu TV 直播KKBox 頒獎禮

等o左咁多年，終於有個電視台直播高質既頒獎禮。

希望遲d 有埋美國個d